我再沒勇氣去坐個馬桶

沒有勇氣去柯屎一次

你唔覺尷尬架？

屙緊屎笑左

我都屙緊屎

牧師傳人！？

我都係

邊間教會

我又係